家居寬頻排名(速度同穩定性)

小弟最近想轉家居寬頻 因為依家用緊和記好慢

Now / hkbn / cmhk / smartone

大家有無建議？或者用過邊間好垃圾分享下

利申：謝絕sales洗版

hkbn = smt = cmhk

1000mb下載bt大約咩速度？線路穩唔穩定？
有無用後感？

睇棟樓，我建議你問下其他住客

Bt係要睇粒seed
網速快唔等於down得快

樓主00後思維

會揀用cmhk既一係窮撚一係愛國人士

Lm

首先我可以答你 係香港用得光纖寬頻既無一間係慢
只有穩唔穩定既問題

你要記住一樣野 網絡呢樣野係睇哂兩邊既網絡速度

或者簡單啲

你屋企上網好快 對方個server好慢
咁你一樣係慢

你唔BT其實100MB已經足夠
但係如果價錢差唔多 你上500MB 1000MB都無壞

自己用過兩間HKBN同HKT
HKBN相對較穩定 好少出事
HKT完約我會用返HKBN

我都係覺得HKBN好用.不過真係當舊客水魚
所以我都係同HKT兩邊走

理論最高速度125 megabyte/s

Cable光纖呢

Lm學嘢
利申:成棟樓都慢

被迫簽icable, 竟然真係有9xx Mbps 上下載

hkbn近依兩個月都會壞
上網極慢

新單位 個個都一頭霧水

唔該哂師兄好詳盡 清楚明白哂
Thanks

下載一般唔係得10%咋咩？
1000mb理論上最盡100幾mb速？

Netvigator 好難輸

1000Mbps =125 Mb/s,
理論打8折 =100 Mb/s

Netvigator是咪即是now?

咁你點樣下載900幾mb?

所以我先

依家有邊間係光纖入屋 ?